懇請警察不要再開示威者Fight Club訓練班！

每一次驅散、圍毆、圍捕都喺幫人升級技術同提升個人意志體能。 勇武嘅越嚟越受得棍， 再不怕你們，除非你再開槍。 最恐怖嘅喺和理非睇到警察比人圍都冇嗮感覺嘞，和理非喺越嚟越connect勇武，咁樣你哋前線喺好危險架！ 你哋被指示執行咁唔人道嘅工作都扭轉唔到輿論，不要信政府，不要信高層，最後佢哋走佬下台，罪喺要你哋受架！ 你哋咁辛苦，多請病假療養下啦。
我知稍為同情你哋我會被嚴厲負評的。 不過我總相信除了狗只，裡面還有部分有良知的。豆在斧中泣

利申：和理非睇到警察比人圍都冇嗮感覺（我真係好有問題）
我冇嘢講

前幾年旺暴 我屋企覺得好暴力
沙田嗰晚我係房睇到差佬俾人圍毆
我屋企拍哂手，真心自己睇路
政府係咪真係可以靠差佬死而翻盤
我都開始猶豫

香港需要歐美承認臨時政府?

我有感覺
天理循環
罪有應得

淋病最終會頂唔住壓力同意獨立調查，成班咬過人嘅做佢替死，自己睇路，我冇嘢講。

不能同意更多，利申和理非

班坐係屋企睇電視嘅花生友隨時當荷里活電影咁睇
你地兩邊打得愈激就愈好睇
真係你死你事

本身都覺得警察好可憐，但係次次都咁真係有啲麻木

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

同意，隨時倒返轉頭引堆人去靈堂度播「喜氣洋洋」

721